衰遠必豬！支那大使威脅澳洲 若不停止支那肺炎調查 後果自負！

早前，澳洲政府呼籲進行獨立調查中國肺炎的來源與處置情形，遭到了中國駐澳洲大使Cheng Jingye(成競業)威脅，若是澳洲不停止對中國肺炎追根究底的行為，可能會遭受到嚴重的經濟後果。這可能會引發中國的抵制行為。

對此澳洲外交部長Marie Payne表示：

澳洲已經原則性地呼籲對COVID-19爆發的罕見全球危機進行獨立調查，這一危機對健康，經濟與社會造成嚴重影響。

當我們需要的是全球合作時，我們拒絕任何認為經濟脅迫是對於這種評估的恰當回應。

對於中國的霸凌行為，許多澳洲非中國裔網友都十分火大

真係好撚 MAN, 全世界屬於強國真係好合理架